佢對我嘅感覺究竟係點？

本來我同佢係唔識，係佢主動搵我傾計先，傾左半個月，而家係咁Hea覆，我應該點樣維繫個對話落去😭。

你知唔知原本你老豆同你老母都係唔識

我：聽朋友講呢套戲幾好睇
佢：都唔錯阿
我：你睇左？
佢：無阿

唔好諗太多
記住呢句
保你處於不敗之地

😟我想講係，佢主動認識我先。

平胸是原罪

😞控制唔到

對唔住啦😞無波我都唔想

點hea覆法先？

你都好hea